想參加大學個sing con

無學過唱歌

味玩過任何比賽 好想試吓

推

唔係借刀？

唔係借刀

無人既

唔夠氣 音準唔好 甩哂beat 又飄

換氣位錯晒

加油

建議首先練音準

算啦好嗎

真係咁差咩

好多懶音
不過就算無懶音都唔掂

想比人笑咪參加囉